有玩開水晶嘅入一入

1. 想問黑太陽石係真係存在定係啲人攞其他水晶充當? 功效又同太陽石有冇分別?
2. 網上見有啲人話太陽石會令人讀書諗嘢好啲有啲又冇講，到底邊樣真?

日長石是天然礦物經打磨後的種類之一

只要你能確認
你入手的 是你真的想要的那種水晶
而不是用其他相似的真水晶仿冒的

至於水晶功效..
自己的觀點是
如果你相信的話 會造成心理暗示
至於是否真有其效 持保留意見

噉點確認?

太陽石特點係會有十字型光芒
之後十字型光芒又會有白光和黃光之分

之後所謂黑太陽石又有呢種特點
一樣有十字白光黃光 包含物睇洛又似
你當係黑色太陽石啦

至於詳細成份有咩分別就問下礦物專家啦

之後水晶功效主要睇佢本身個色 同埋自己D傳說功效

2隻功效係有分別 上網睇清楚先

如果單係太陽石來講網上都有兩個講法

水晶呢家野 基本上各國說法不同
同一粒水晶去唔同地方都有可能有唔同叫法
加上好多人亂賣亂叫
所以會好亂

噉有冇人知真正效果係點😂

真正既效果就係你on99咁信左呢d野，愈踩愈深

有戴金髮晶